[年經] 地鐵 紅線/綠線 低賤d ??

綠線代表：觀塘
紅線代表：深水埗

石頭最低賤

乜撚嘢紅線綠線
無正名你叫?
定樓豬你唔識點叫?

藍線

藍線最高尚喎

#1#2 白卡五毛互咬

紅線有中環金鐘喎

無藍線

綠綫有九龍塘、何文田豪宅區，紅綫有咩？荃灣定美孚?夠唔夠班比?